大家唔該支持德國之聲的香港示威記錄片

德國之聲十月二十二日系 YouTube upload 左個香港示威紀錄片，條 link 系度：

過左兩日條片都係得30k view，麻煩大家去 Share 同 like。
個Channel 其他紀錄片都好高質，有時間同興趣可以了解下。

德國之聲D文章成鬼日都係殘體